【世紀公投】G-DRAGON/中譯：智障緊到底型唔型仔！！！

正皮

型撚到爆 GD係我偶像

負皮

收撚皮啦GOOD DOG

樓豬已正皮

預計有過萬正皮

志龍

無人識GD？

GOOD

7:5領先 GD好型